其實北上大陸根本好危險，連登仔真係唔好返大陸玩

深圳大陸偷呃拐騙樣樣齊，搶電話搶荷包連器官都搶，

連仔點解仲要北上玩？個個留係香港係屋企上連登咪可以知天下事

一句到尾，支那大陸正垃圾

又平又抵玩 又有得食地溝油
會死？照去了

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

屌你老母，我個頭號粉絲

做咩又停左手軟撚哂？

我D。POST仲等住你黎推呀，屌你老母

推啊

似你做廢青唔洗返工拍拖咩？